克警屈完記者，又坳底

推

推
黑 淆

狗真係唔識用腦

呢個可以推

原來今日係暴動

瘋犬病

協助暴動

今日記者朋友都食唔少彈

push

下次同佢講係大公文匯

Pish

協助暴動
要証實記者係咪香港人所以查身份證
仲話唔係阻外採訪

只有罷工，逼垃圾縮頭烏龜政府顯身, 先可以停止每星期流血衝突！